國泰空姐空少入一入黎。想話俾你地知，你哋既付出有人記得既！

好多謝你地係運動好早期既時候，就已經搞擺工
係未有其他工會成立前，你地已經企左岀黎

一次又一次既機場活動，我都相信有你地既參與
所以就算好多人笑你地都好，我都想多謝你地既付出。

我相信職業無分貴賤，而且我相信你哋都係帶住夢想咁去飛，人無夢想同鹹魚無分別，所以希望有朝一日，你地都都可以繼續做自己鐘意既工作。

希望你地可以渡過難關！

香港人我哋要互相支持，先至可以贏架！

推 希望多啲航空業界既手足睇到

我唔知幾大部分既連登仔忘記咗你地既付出

我冇忘記

祝你地一帆風順

冇人想知

半日前唔見你開post
一班道德撚同g鋒屌先開post

收工先得閒開po, 咁得閒咩

好多謝你地上年既罷工同一直支持
唔駛理班毒撚架
祝前程似錦

support職業真係無分貴賤 我真係明

利申 ptbf

我仲記得佢地有份罷工集會，比起叫極都叫唔郁既絕大部份豬已經好好多

Stand with you.

support

各位空姐空少手足加油！！

推

支持航空業手足

唔知比人帶風向 還是細路仔食花生心態
成班人講野唔經大腦

支持真香港人

Push

無野做可以轉行做天使

Push畀班空姐空少睇 多謝你哋嘅付出

推，唔駛理班痴線佬

講撚足成日其實大把行業都失業啦，好似得航空業係悲劇主角咁。疫情左咁多依家先炒真係執到啦，要轉行定搵後路一早已經有準備，佢地好撚幸福根本

推 手足唔係condom

唔該唔好再標籤任何人，唔一定要打低一班人先可以幫到另一班人，

所有人都有言論自由，互罵亦幫助唔到真正需要幫助既人

利申 毒撚

你地唔係飛雞

喜歡飛行的會有一日重回崗位
而家好好裝備自己

多謝

好撚虛偽啫 好似比人屌先急住認錯咁
個撚個依架見比人狂屌先狂開post
半日前唔見你班友出聲

Same here

Support

ok 改返
唔好理啲仇女嘅垃圾

天你老母使

On9藍絲翻去屋企自己打飛機啦垃圾

又block 一隻

stand with you

push

Oh sorry
唔記得飛雞要收費

正能量 推

SUPPORT

收好貴深圳啲女30蚊q

老鳳記得手足付出
所以老鳳只會針對性恥笑藍屍

推
收下把閪口啦

成堆黑警係到分化

推唔好比岀面班5毛狗帶風向分化到

支持空姐/少手足！
嗰班係唔係都叫人飛雞嘅人行撚開啦！

支持航空手足！

支持！

推！
大家唔好輸俾班冚家剷pr

天你老母
摟屌?

多謝手足

幫推，唔洗理推風向撚

黃的係手足，藍的先係雞，完。

你都冇人想知

手足加油，等武漢肺炎有疫苗之後就可以恢服返正常

我哋支持你哋 前程錦繡
唔洗理班死毒撚㗎

Attention seeker Block完就算
唔好覆

Same here

推到國太光復

大家要正視聽
空姐唔係condom唔係雞
佢地係性工作者

我都覺，仇女撚係垃圾，最睇唔過眼一竹竿打一船人既人

岩丫。根本就管理層好有問題

pish

唔罷工最後工都無埋

推
支持航空業手足

推
祝手足安好

道德L簽到區

多謝晒

推，其實有港龍員工做緊前線

#252492 五味冰火
分化撚
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

唔好理班痴線佬
班痴線佬不代表香港男人

多謝你哋嘅付出

多謝你地

推，連登班傻鳩& 5毛講野可以唔洗理，你地做ge有目共睹

support! 支持手足

向空姐空少致敬 all the best

多謝各位空姐空少
每次返香港一上機聽到你地同乘客講廣東話個下真係好有親切感

其他行業有無雞雞雞雞咁叫？
冇話一定要比乜嘢支持，比少少尊重都得啊

大小要小心五味冰火呢條分化撚

推, 認同

最憎飛雞抵撚死

#99 回覆

黑警想搞分化

推
全部手足都唔係condom

支持你哋

支持航空手足，路不轉人轉，總有出路。
加油。

你個名襯晒你

加油

多謝你哋，同埋希望你哋盡快渡過難關

和你塞有你付出

同意，班人連基本既尊重都唔識，細細個老師都教職業無份貴賤，唔明有乜好笑

謝謝你

把口咁撚臭,,肯定食屎大架啦

除左警賊

Push 手足加油!

各位同路人 辛苦了

仲有邊間公司喺香港一炮過炒五千幾人？講嚟見識下？一炮過炒五千幾人唔值得討論？上年空姐罷工機師幫港人打氣，唔撚感謝得佢哋嘅付出？

班連登口賤仆街 分分鐘連黃都唔係

手足加油

唔好覆啦 由佢單機

肯定唔係
畜牲黎

十卜

連登一班毒撚女仔手都未摸過就笑人失業做雞，洗鬼理佢哋咩。
因航呢D濕鳩公司唔會同你講感情，出咗來仲海闊天空，享受人生新體驗。

你老母就係雞
你老母臭大你
你就係狗
狗口長不出象牙
你叫雞叫返自己老母
你老母就比狗屌

推爆 真香港人撐你地 啲on9仔就唔好理啦

香港人加油

又一名狗公要護花

要番工，不了既畜牲

人民鬥人民
邊個最鍾意睇到？

香港人一盤散沙
邊個最想要呢個結果？

冇當你哋condom

要讀IVE都真係垃撚圾嘅

而家嘅連登好似翻返去反送中運動之前咁
分化港女 分化空姐
郁下就話人係雞係公廁
場運動嘅初心去咗邊度?
係咪唔記得左好多女仔衝左上前線
當初話罷工又係邊個行業發起先

#121058 梨給禾聽巧

及早求助啦ching
你好有需要

個啲柒頭唔係自己友黎

多謝你地
頂住呀

多謝空姐空少手足上年既罷工同一直支持

讀Ive都好過你條垃圾狗公！！

五毛狗又少左個account

睇緊連登嘅空服 加油

推啊
高質post

How much? Thank

輕力一推

國泰空姐/空少全部都係雞🐔抵撚死

好明顯

Support所有俾人炒既空姐空少/機師同staff
你地付出過既銘記於心

為乜事要咁話人
落井下石你興趣?

平胸好醫生 #241504
封鎖原因>copy下面圖片網址

Sad but true, 性工作者要respect

我都無忘記或者一年前企過係隔離既你地
加油呀

幫推

多謝手足！！

比空姐蝦過！！我做餐廳服務員，佢又係服務員，屌佢老母以為自己好巴閉，今次抵佢地死。

推爆

一齊加油❤️❤️❤️

我講事實姐
我都係手足
點解你要咁講我

國泰都無事

死係死港龍

轉頭咪又話人飛雞，屌你老母

我讀IVE，我都無睇唔起人，佢地真係⋯屌

你都係毒撚咋

支持航空業手足！

Respect

除左加油有咩做到

多謝航空界手足既付出~

口講嗰隻

有人性格唔好,唔代表全部人
其實各行各業都有咁嘅垃圾
大量啲,唔好計較

Support

屌你老母，互罵先係真正自由

吊你老母藍絲，死返你老母個閪度。

終於有正常post
連登仇女法西斯幾時肯同現實生活接軌
現實入面啲毒撚狗公就係咁
全部女人都係雞 但又要做狗公
笑鳩人失業 但自己都係垃圾廢青

多謝空少空姐們係運動初期發起嘅和你飛
永遠記得

約埋班朋友今晚食國泰雞

You are not forgotten!!!

你性濫交架,咁鐘意比人屌
我要跟機,大力屌你

不過你就係垃撚垃五毛啦

多謝你

前線都是黃

咁岩聽歌random到呢首歌，

講得好

五毛pr退散

希望你地之後嘅路可以順順利利
加油

包膠

記得第一次罷工 港龍最快手。

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主會唔會捐錢救濟下佢地?

推多謝你哋

推，多謝手足付出，唔洗理班憤世嫉俗的on9仔雞蟲

呢幾個po吊撚曬啲柒頭五毛藍屍pr出嚟

國泰員工加油
好人一生平安

真係好多謝你哋
經濟有困難嘅時候 隨時call我
Btw你把口真係好C服

Stand with you

真 唔好落井下石

大家要正視聽
你真心戇鳩

一竹篙打死一船人...

Pushhhhh

Respect
Pushhhh!!!!

加油
多謝你哋

已封鎖會員 梨給禾聽巧

多謝樓主，幫我釣左一堆垃圾出黎，一下block哂

手足

航空界手足加油呀

手足加油！
篤灰藍絲臭雞抵死

手足加油呀💪🏻

支持你們空姐

依家環境差,好多人都失業
環境好返,你地又可以再飛架喇
頂住

希望唔係圍爐 而大家真係記得

多謝你地
香港人 加油

捉到雞一隻

屌終於有個正常post

泛民打手會block咗先

我地仲記得當日你地齊心罷工
仲有帶左好物資返來香港

多謝你地呀

你照鏡見到自己

Support!

祝各位無論做咩都順順利利

Support
唔需要理班滿面暗瘡面油嘅酸縮毒撚

你祖宗係地獄講好想覺想塞返你落你做雞老母個臭閪度

支持你地

要鬥慘 匡智會嗰班出唔到聲
同埋勒死犯嗰單 仲值得推
空雞 講十個post
係空姐唔係空雞 又十個post

收皮啦屌你老母

咩事成班前國泰職員上連登圍爐取暖？你地嗰啲fb page 仲唔夠暖？

地產，保險，傳銷 任揀

支持你地呀

推！！all the best

推
雖然對你地唔熟悉
但知道你哋都係受迫害嘅一群

除左某啲出賣同事嘅人之外

多謝你哋企出嚟！

多謝你地為攬炒大業作出貢獻

支持你地！
一定可以捱過呢一關！！！

國泰員工俾人炒就慘
其他旅遊業員工 酒店員工 零售員工果d俾炒就唔慘
根本大把人失業緊

香港人 萬事小心

Support！
同行非CX人

個罷字真係咁難

721

係既，你可以去互罵，係你既自由，
我只係提出互罵達成唔到任何野，並進一步提議停止依個degenerate既行為，並且唔好標籤去激化互罵

連登好需要多啲樓主咁嘅人...

支持
大家加油

大把人失業 旅遊業，工程，飲食果d 又唔見你講
果d 無份罷工？

航空界手足加油

P

唔係得返藍到黑個d空姐既咩？

多謝所有空姐＆航空從業員

應該唔係
藍個啲就由鳩佢收皮啦

你係咪屌錯人呀 你屌就屌d 話佢地係雞果d 屌啦
我一路都係講佢地失業有乜咁大不了，點樣唔專重呀

呢樣真，想講好耐，撐你哋嘅人多過爛口連登仔，唔使理佢哋

支持航空手足

講到好似淨係佢地失業咁，有幾撚慘呀

走地雞

好波

推

我只會針對+恥笑你哋同行入面嘅藍屍篤灰狗

擺工
學好中文先啦

唔洗理班反社會人格，手足撐住

如果有個飲食集團一炮過炒成千人，關注程度當然就會大好多，你唔係連邊啲情況會震撼啲都分唔到掛？

當然有份罷工嘅或者支持運動嘅朋友畀人炒咗係非常慘，對自己友落井下石班仆街全部都係賤種嚟

個啲仆街藍絲冇工做就底撚死啦

今日最大單新聞就係佢，講一日到底有幾撚岀奇？

Support you

值得一推

都係手足

我都無忘記！
希望你們盡快渡過難關！

推正常post

支持 邊個再喺度走地雞嘜嘜柒柒食屎啦

好鮮嫩 好多汁

希望各位空姐空少唔好太傷感
我覺得間公司都算死頂咗好耐
今次真係比個疫情搞死咗

有咩行業慘得過航空業
唔計水貨業

我都認同你老母唔係雞
只不過係性工作者
而你雜種就真係雜種

多謝航空業界手足

篤灰嗰班死全家

推推推

支持航空業同路人，加油

終於有人講返人話
成班on99雞黎雞去
痴撚7線

每次搭國泰大部分空姐都好有笑容
雖然有一兩個另外，不過加油啦

推，支持

推！終於睇到人話 而唔係句句雞前雞後。根本無人應該唔尊重任何職業 任何人 因為你以為自己係邊個？可以亂咁惡意批評人地份工。就算入面真係係有 你憑咩以偏概全 個個空姐都係 大佬人地都係打份工姐 係 的確係有d空姐好串態度好差 但我都遇過serve得我好好既空姐喎。總之任何時候都唔應該唔尊重人囉 特別係落難既時候。人地失業都係因為中國 個垃圾肺炎。呢個世界係唔需要咁多惡言 團結先贏到架！空姐空少加油 香港都要繼續加油

支持

醫護

Push pish posh

咁你咪死返出去囉

下？醫護失業？

推，留名表示支持

我好記得好記得
和你飛同三大罷果期
連登個個都話以後唔會講飛雞
果陣一有人講都會被圍屌

要令抗爭繼續多人支持
唔該拎返果陣個初心出黎

Add oil

佢講慘？

國泰空姐空少，加油

你要講失業有幾慘 真係唔會係航空 有好多行執曬又一早失業 依家先黎失有咩咁慘

花生友無良

推 祝願手足平安
btw save12hkyouths

連黃之鋒都話你地係雞...
只是唔好講出口咁解

希望多啲空姐空少睇到！！！

連登真係好多酸民
希望航空界既手足安好
以前每一次和你飛都好有影響力
多謝你地
要繼續努力
第時有得去旅行既話期待喺飛機上喺機場入面相遇

多謝手足 加油

PUSH

多謝航空從業員

落井下石的說話，不妨少講。一來是修養，二來，也是修養。

再推

加油啊

多謝你地，加油

推
多謝你地，祝快啲搵到好工

我記得 冇叫你地去做雞 完

推
大家都係手足

推左先

記得726，接機大堂叫口號叫到無氣個時，最鼓舞就係有回港港人鼓掌叫口號同空姐舉住寫住口號嘅A4紙笑容燦爛咁行出黎
原地回滿血

正能量po

多謝航空嘅手足
希望你地唔好介意部分連登仔把閪口
加油

代出面班口臭撚講聲對唔住

無錯，唔好忘記八五有份罷工既航空手足！

Ps 記得舊年八五幾乎全日航班半停，佢地冒住被秋後算賬，真係睇到我眼濕濕。我先知原來有咁多同路人

手足不是condom

推
多謝你地

感謝手足之前嘅付出
祝你地一帆風順
希望之後可以有機會去酒店房
大大力懲罰你地

支持航空業手足

上面唔想香港人因為呢件事而齊心
出盡全力分化
我相信大家既智慧

咁各位國泰手足，我哋係飛機上再見。

黃飛雞

加油各位FA

推
佢老母警嫂先係水炮車

重有嗰個係機上廣播「香港人加油、萬事小心」嘅機師。好想見佢同埋攬下佢。

推 真係要支持下

樓主心水清，五毛post出咗無耐已經即刻出counter post
推

因為疫情搞到成年份工食樹皮，依家仲失業，成班連登仔冷朝熱諷，令人作嘔。

永遠都記得你地嗰陣換左套衫就去機會集會

仲有把聲j死人嘅機師 香港人加油
#save12youths

出面D post toxic到
感謝航空界既手足們

係運動靜咗落嚟嘅時候仍然延續罷工同實踐攬炒，確實難能可貴。

個個都好似你咁撚廢個生活只係得連登咩傻閪

上連登勿認真

其實大家好難得connect到，希望連登果班人都只係黑色幽默笑下咁，唔好因為小學雞一句野而disconnect

推 加油！

感謝一班手足 祝你地前程錦繡
香港人一齊撐落去

無人想知你想唔想知

支持
全港工會最有行動力就係佢地

推
我唔敢講外面全部都五毛公關 但吳京大腦就一定係

航空業界手足加油
冇忘記到你地嘅付出

職業無分貴賤，三萬狗除外
多謝各位空中服務員

香港人一條心

唔好黎班小氣雞9up

好煩，成日話人飛雞飛雞，邊個行業都會有敗類架拉！可唔可以俾番少少尊重個d 真心為航空業付出既人。

推 多謝航空業手足

仆街國泰
慳個5 億
亂尻炒人

推，正氣po

航空界朋友加油 一齊捱過呢關

做雞都要人尊重？我唔幫襯佢飯都無得開呀

感謝手足

多謝航空界手足

正能量幫推

空姐空少手足撐住 加油

up

gchi

夠冇人想知你老豆老母埋咗喺邊

推，多謝你哋。

好多臭口狗
唔洗理
真香港人記得你地做過乜
加油
難關好快過

支持你哋 香港人應該一齊渡過難關

推，d人好過份

全部都係雞？

Pushhhh

連登上網風氣不嬲仆街

支持空姐空少地勤機師手足

推！！

不分不割

航空手足，我地無忘記你地

唔好被帶風向

五毛發現想扮膠收皮啦

唔會忘記手足付出 ! 香港人撑住

仲記得第一次和理飛係arrival hall 幾多唔同嘅機場人一條心
冇你地就冇第二，第三次

話雞個啲咪又係毒撚
叫你叫個餐都唔識up
仲話笑鳩我地洗乜識救火急救
俾你地on9 仔去到現實環境 叫你打999都唔夠膽打啦
自問唔係尊業人士 但至少閂埋機門有咩事我地都會第一時出現 努力去解決問題

好想講一句
多謝你地嘅付出

大家要小心港共PR記得BLOCK 晒班垃圾

p
support

Yes support you all

冇人想理你
Blocked

太多人太天真 太無知

謝謝手足

Push!

團結

五毛推波助瀾
加d小學雞附和
務求瓦解連登

「最後，香港人加油，萬事小心。」

Support
唔好理d五毛分化撚講既野
你地做過咩 大家都記得

支持 香港人加油

各位正氣巴打要頂住歪風, 勤啲正視聽

巴打說得好，說出我的心聲

支持所有航空業手足連登其實都好多正常人架

香港人加油
萬事小心

仲記得上年和理飛機長廣播
仲有塞爆機場 有巴打英國飛返黎話機場冇事 但唔小心自爆左
各位空姐空少加油 沉澱情緒再出發

呢啲先係正路post
btw, save12youth

啱啊 多謝你地 唔好理兒登仔d 閪嘴

感謝

要頂住呀

要推
多謝

呢個post堆垃圾露曬出嚟

頭一兩頁個啲

支持！！

手足撐住！

五毛PR風向撚其實reply黎黎去去都係果幾句
以後見一個block一個

好多謝你地
我知道黃一定係佔大多數
有班兒登仔係咁侮辱你地
但係希望你地相信大多數香港人係識得欣賞你地

捱咗咁耐仲留低嘅頂住
重新出發嘅加油

唔止空姐空少架, 仲有機師, 維修員等等嘅手足~~~ 多謝你哋!

雖然我係唔記得左
但我冇笑班空姐空少
其實我上小左連登
我覺得連登好多死仆街人渣

一息尚存 抗爭到底

支持航空界手足，唔好理兒登仔，你哋嘅付出帶頭罷工香港人有記住

車震巴where r u

抱歉沒有意識到連登同伴的愚昧，沒有及時出聲

推。支持手足

呢啲就應該推

不要block, 要幫手屌柒佢地
你block 晒佢地唔知佢地既存在, 班五毛就繼續污染其他人, 搞到污煙瘴氣

Pish

永遠支持手足

話佢地係飛雞嗰啲我屌曬你地老母

又block一隻

推 齊上齊落

正皮

Up

比多100 1600/1q

Stand with 手足
加油！

無錯, 工會領袖俾人篤灰時全世界沉默 ,
一世都記得 .
你地同白警一樣咁雪白

加油，多謝你哋武肺搞到全世界經濟差，各位手足一齊加油

推

多謝空姐空少手足當日付出

多謝你地一路既付出
希望每一位都可以快啲安定落黎
大家努力

屌你老母死黑警

連登依家好多PR 5毛，希望你哋見到有啲人講嘢太衰，唔好認真，呢一年嘅事，相信所有手足都唔會忘記
Never Forget

從不忘記

飲食炒人會唔會叫人地做餐廳雞啊？
人地明明咩都冇用 1條女做雞就當咗女人都係雞 手足又係雞 罷工空姐又屈佢做雞
手足嚟㗎屌你

咪理班傻鳩，手足共勉之

推！！！

第一個叫「和你x」既活動就係機場既「和你飛」
用呢個命名方法為活動既性質定性真係意料之外地有用

謝謝你哋嘅付出
無論係罷工 和你飛或者帶抗爭物資返香港
唔駛理其他人講咩
希望難關盡快過度到

多謝肯罷工嘅你地

推！

【#Patreon隨緣家書✈️】從新聞得知，國泰大裁員近6000人，港龍更完全「暫停」營業，欲哭無淚。

雖然這些年來不時批評因航，雖然明知道它的管理「不善」，雖然對過去一年它無底線解僱參與運動的員工感到憤怒，但始終對CX，依然有一份難以名狀的感情。

就像香港雖然已經面目全非，而且永不可能重現，但這份感情，是終身的。

這間僅有的英資「香港人的航空公司」，因為對大陸市場構成結構性依賴，而失去自身靈魂，犧牲了一些高層、無數基層，也依然挽救不了。以為經濟止血了，得到「國家」注資，想不到到頭來一場疫情，還是藥石無靈。

這一個大悲劇，彷彿縮影了整個香港的悲劇。

最欷歔的是，雖然國泰品牌已經找不回昔日感覺，但那些親切感，卻又依然殘存。在國泰航班遇到的空姐、空少，總會表達到香港人的默契和善意，就是到了現在的白色恐怖時代，也就是幾個月前，他們在機上認到我，對我笑說「已經什麼都不敢說」，還是會遞上多一個杯麵，作為香港人的暗號......

⏺ 全文見Patreon

沈教受真名送暖
航空界手足加油！！

Respect all

呢個真

唔止國泰，所有航空業手足加油

推 希望多啲航空業界既手足睇

好多PR加鳩頭推風向，希望仔地無視佢

香港人咁多年坐慣CX會有感情
其實好sad
一個香港品牌嘅消失

感謝航空界手足
希望失業嘅快啲可以搵到工

差唔多五千正皮

真，細細個就聽國泰
出去讀書啲英國佬都話曾經踏過國泰
一個衝得出香港嘅品牌

機場運動有突破又有noise 其實真係多謝唔少CX 同地勤默默幫手

唔使理班垃圾講嘅嘢，支持，頂住呀

Yes 大家都係手足

多謝你哋 祝早日渡過難關

各位空姐空少加油呀
香港人唔會忘記你哋嘅付出

見到依d咁既垃圾講嘢唔使理佢
可能現實中冇朋友冇工作
想係連登攞存在感

曱甴嚟

支持，香港人加油！

多謝航空手足

要推要推

呢個post好正能量，要畀更多人見到

好撚同意

多謝有參與和你飛既空姐，機師

支持飛雞

你地個工會同埋個行動
係引伸到之後不同界別既工會成立
仆街公司管理層就由得佢死
但好既員工一定搵到好既去處，加油

每次聽翻機長段錄音都眼濕濕

你老母做緊?

你個名係飛雞既專業名稱
真心respect

好多謝空姐空少嘅付出
雖然有好多嘅冷嘲熱諷
但係你哋嘅付出有好多人睇到

推,最憎人飛咩雞咩,經歷過舊年,今年仲用呢個TERM既連登仔一定係社會垃圾
支持咁多位手足

支持各位航空界手足

連登就係咁

俾全世界屌完鑊金先有人行出嚟扮撐

正評 推
比航空界手足知我哋齊上齊落

同意！之前國泰班空姐同後勤有份罷工支持抗爭，而家慘食無情雞，連登成班細蚊仔即刻落井下石，又只係識用下體諗野。

當年貨櫃碼頭班機手罷工抗議，國泰工會都有到場支援班工友，呢d付出好多香港人都記得，除左兒登仔之外

香港人好善忘

地鐵跳欄都唔知仲有幾多個

幫你推

機場集會嗰次集會完全改變晒我對航空業界既睇法
一世都記得

手足

加油！

Support!

感謝飛雞支持
黃到金既飛雞

都話咗你條鬥黃影大頭熱狗係垃圾

今次又唔輸？

班pr搵位分化好耐架啦
尋日呢類post一開即有少量人入去推post

明明佢地係最早罷工嘅
真係唔明點解個個都屌空姐空少係飛雞
冇佢地嘅話和你飛唔會成功

分化係共匪慣常技倆

好多post係圍內幾條友互相reply推上去

講得好

你老母做緊

使你老母大陸哩藍絲廢老馬拉星洲大中華膠

一個post引咁多五毛出黎俾人block

真心值得關心呢次裁員
唇亡齒寒
國泰幫d大公司開先例鳩抄人
政府留返d錢救班大陸里唔救香港品牌
屌你林鄭撚婆

支持手足

好文幫推

p

你無撚野呀你係咪屌錯人呀 你屌就屌d 話佢地係雞果d 屌啦
我一路都係講佢地失業有乜咁大不了，你係咪cls
.同埋係唔係手足我就唔撚知 我由頭到尾都係講緊佢地失業，無啦啦拖乜撚野雞，你咪你白鴿眼覺得人地係雞呀cls.屈鳩我話佢地做雞

幫推,多謝你地

支持空姐空少
祝你地快啲搵到新工

成班偽善撚

正能量po 推

This is to be tui
傻閪PR公司成班賣港賊冚家剷啦

我都記得你哋嘅付出
國泰手足唔好理啲弱智兒登仔
希望將來可以坐返有你哋服務嘅客機
辛苦你哋

付出完得到嘅就係比連登仔叫飛雞囉

支持
CX呢D仆街公司做唔做都罷

感謝你地嘅付出比我出力得多

令我哋喺國際上得到更大嘅支持

以你哋為驕傲

唔會忘記

空鉏唔是飛雞！（已落地）